［國難五金］黑騎士降臨

西曆 二零一九年九月七日至九月八日

黑騎士頭盔 氣密護目鏡（兼容眼鏡）

西環第三街100號 國難五金 現貨發售

學生們唔使同我客氣！

我準備左30個學生餐俾你地！頭30個$10！

#亂中求治黑暗大義

#光復香港時代革命

長租

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推比多D人睇到

推，良心商店

7/9機場更新 求求大家

加埋反光膠紙就更好

推唔郁照推

好型

推

真勇武先好買

小心有mon post狗

聽日幾點開？

幾點？

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

不是學生可以買不？